流亡手足需要幫手 請廣傳

麻煩大家幫下手

push

推

減少左30分貝？
接近聾左咁

Push

幫推

怎麼幫

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子